Тестовое задание1

Описание задачи и картинка отличаются, поэтому сделал 2 версии

index.html - 1 версия
index-v2.html - 2 версия


---



Дано:
<!DOCTYPE html>
<html>
  <head>
    <meta charset="utf-8">
    <title></title>
    <style media="screen">
      table td{
        border:1px solid black;
      }
    </style>
  </head>
  <body>
    <table>
    	<tr>
    		<td>*</td>
    		<td>*</td>
    		<td>*</td>
    		<td>*</td>
    		<td>*</td>
    	</tr>
    </table>
    <div>Button</div>
  </body>
</html>

Что можно использовать:
HTML, CSS, JavaScript (JQuery).

Задача:
 Написать код, который выполнит следующие действия.
 При первом нажатии на Button, первая ячейка окрашивается в красный цвет. 
 При последующих нажатиях добавляется еще одна строка в которой окрашивается в красный цвет вторая ячейка, третья, и так далее пока не будет всего 5 строк и красной диагонали. 
 Так же в каждой нечетной строке в окрашенной ячейке меняем «*» на «+».
  
При шестом нажатии на Button должна появиться надпись поверх таблицы «Test Complete». 
Если нажать на надпись она плавно исчезнет. Код можно вставить сюда или приложить в файле к письму.
